有冇人去左萬寧買幸福換癲噹個2021月曆

萬寧母公司怡和譴責反送中運動, 係藍傢

點解身邊咁多人都入做咗Yuu會員

怡和旗下儲分app Yuu 整合惠康萬寧7.11 IKEA 索取大量個人資料 並出現簡體字

記得有YUU嘅舖頭, 消費前都要諗一諗呀

而幸福醫藥又係TVB廣告贊助商, 仲報過狗搞狙擊團隊
幸福醫藥疑似報警，搞到個狙擊post無咗

咩獅子山精神丫無綫電視立場偏頗仲擺咁多錢落去? 想買藥不如去藥房執
大J: 「幸福醫藥」賣貴四倍價錢賺暴利，你仲買就係傻仔

想要月曆不如買黃月曆. 想要貓貓月曆不如買阿瑪豆漿

希望癲噹巴第時會考慮同其他良心品牌合作

Push